［緊急］太子要人

太子依加要人，急。圍狗總

狗總喺灣仔喎

太子狗屋 sor

引到出黎就閃啦